唔訓既你 依家做緊咩野?

秒

我利

請振作

利撚

仲有我轟敬老

我轟又係唔知打乜柒

干爹同高層鬥緊

我曼都係唔知打乜柒

big bus

廢的

朕要閹左迪布尼

唔好對我果度咁有興趣...thx

攞去煲湯派街坊

狗都唔飲....

塞你飲

係，我係

城大理工科邊科最好？最多資源？

準備自殺

含啦八婆

我哩種人唔死都矛用

冷靜少少

我都未想自殺
你地咁快諗自殺做咩

有情緒病 完全失眠瞓唔著

一定唔係MBE
完

no la no la

好慘
有冇睇醫生

sor比人偷到我個波

3-1

噢，估唔到喎，details pls

佢返過
佢冇野用
完

躝啦雜種

一時全身都負能量 一時就精力充沛

今日我係鏝迷呀頂你

Agger

雜種2號

艾達臣

冇得解

冇野用？咁點做野呀？
最後唔做係人地唔要你定點？

寫緊對2017年既記錄

梗係我炒老闆啦

IT9係辣殺

點解

4-3

投身教育界

教畜

輸了
都係雲爺爺最強

成日追擊我

你屎忽

Lm

做左個半鐘利迷

食左個半鐘花生
食飽訓覺

打丁Ing

上連登

仆街啦三隊同分

我猁要後上奪冠了

唔捨得訓

唔好訓

雲爺爺萬歲

干地萬歲

你大屎忽

求和oj?

去死

cup

你大大大大大大屎忽